YouTubeส่งจดหมายเตือนเว็บดาวน์โหลดวิดีโอให้ระงับการให้บริการ
การดาวน์โหลดวิดีโอจากYouTubeดูจะเป็นปัญหาเรื้อรังสำคัญล่าสุดทีมกฎหมายของYouTubeได้ส่งจดหมายไปยังเจ้าของเว็บไซต์TubeNinja.netที่เปิดให้ดาวน์โหลดไฟล์วิดีโอจากลิงก์YouTubeให้ยกเลิกการให้บริการภายใน7วัน
YouTubeอ้างถึงการละเมิดกฎการใช้งานในการดาวน์โหลดวิดีโอรวมถึงละเมิดการใช้งานAPIของYouTubeอย่างไรก็ตามเจ้าของTubeNinjaกลับไม่คิดจะทำตามคำขู่ของYouTubeแถมตอบกลับว่าไม่ได้ละเมิดกฎการใช้APIและเป็นความรับผิดชอบของผู้ใช้ที่จะใช้งานโดยไม่ละเมิดกฎของYouTubeพร้อมอ้างถึงส่วนเสริมของChromeสำหรับการดาวน์โหลดวิดีโอจากYouTubeอีกจำนวนมากด้วย
ที่มาTorrentFreak
